鐵探 4

黑仔開嗰槍？

射madam,結果粒子彈直飛射中埋尚梓

番得切黎睇電視 做到邊

痴撚線
楊明一黎就即刻黑撚曬面

邊四件？

死嗰陣26歲

戴左助聽

黑仔未復職仲光明正大坐喺食堂

假嘅 佢真人都唔係26

雙重人格

獨立位

Madam之後上到位就唔洗理個仔